
                      Para mi mejor que la primera parte, con un guión mejor llevado, y que nos entretiene sin más. Aceptable versión, que es para todos los públicos, aunque a unos gustará más que a otros.
        
            